一人擺低一首張敬軒最正翻唱

冇得輸

恒大校歌

好心分手

三角誌我本人 兩首都正唔知揀邊首

為何他會離開你

以為自己

等了又等

婚紗背後

失樂園

好時辰

J咗好耐

靜夜的單簧管

一撚定係後來！

下次愛你

垃圾！

三角誌 下次愛你

可惜我是水瓶座

吳哥窟

聽說愛情回來過

深藍

黄色大門